有冇人apply佐中銀MT等緊panel interview既消息？

💀💀

師兄你in咩department？係咪上星期二in架？Individual interview個陣有冇用過英文？

中銀就去百度問啦, 連登唔啱你地

正解

之前又話吹到唔請本地大學生嘅

全蝗語是常識吧

師兄可唔可以留telegram

無消息
po同mt都無放retail,重會唔會有channel gt offer

留tg傾下？

Ching 你都報咗Personal banking?

Corporate bank出左未？

Financial Management 出左未

想知HR department出未

有無人收到 Bankwide operations panel

大家有offer未

紅店你仲仆去做？你老母你對唔對得住手足